分享下柴灣工業區 樓上美食

之前有間601 好正 但應該係人少 冇人知 所以執左
e家新開個間就未試過
大家仲有冇d隱藏既 分享下

青年廣場樓上都有幾間野食

識食 惜食

係邊嫁？

Springtime 未食過

不過柴灣工業區,食垃圾算啦

601 轉咗幾次

住柴灣 呢再簡直食物死城實在太過悶

試下佢 杯野幾好飲

推

冠華，正

去打過邊爐 伙窩伙窩都ok

上次去食 覺得springtime d野濃味得濟

巴打之前開過post 講柴灣野食
btw e家美心好左d啦

我絲黎
真係 搵日食下美心先你咁講..因為我對上一次食美心就夜晚打邊爐見佢都寫到好多野食..點知野食都大大份 但勁多係豬皮同蒟蒻..完全無味
依家環翠又未開少左好多野食

Lm

美心試下食扒餐

美心試下食扒餐 唔錯嫁

btw 有冇人試過地鐵站地下對面既青越亭 得唔得嫁？

食過早餐一般..少選擇同偏貴..但環境舒服同包有位
聽fd講正餐麻麻

601咁撚難食抵執 煮個意粉都唔掂 又貴又細碟 食完餓到呢

肉骨茶

就係以前601個到，幾好食。 不過少少貴
行遠少少高威閣個間擔擔面都幾正

擔擔面最近係咪冇問下晝, 4月頭摸過兩次門釘

4月頭我都摸個幾次門釘
Lunch 星期一成日都唔開

柴灣無野好食

得工廠區車仔撈麵先係清泉 其他垃撚圾

之前去食漢堡包好正啵

川粵小食 有冇人食過 開頭食都唔錯

未試過

試下佢

有冇d 柴灣tg gp 分享下野食咁

唔係食早餐腸粉
肉同蛋生菜都無
大陸人開

乾鍋唔錯嫁啵

味唔差
係小家咗d

叫過口水雞飯
骨多過肉
以後blacklist

喜筷

係邊嫁

早餐麻麻地
lunch唔知 太多人排

有呢間野？

有無人食過體育館依家個間..自從執左之後都未食過

嘉嘉美食

冇食過

好熟 漁灣個邊？

都無咩好揀講真 六點後有幾間茶記都唔開

我就係日日諗食咩都諗到頭痛

有時落西灣河食金旦包飯冇咁嬲

喜筷
柴灣永泰道60號
3529 1920

仲有海景睇
不過間野營業時間好短

小西灣有無嘢食？

幾有水準 不過有啲貴

如果威利華有晚市就好

六點三去買飯當晚餐

體育館對面間天天茶餐廳1830前都有下午茶

群記爽腩都幾好食我覺得

lm

但係天天啲晚餐配搭有時好奇怪

間川粵垃圾到，狗都唔食
長期無人幫襯，好快執

隔離間燒味初頭都好喰

依家又越衰

Aiiiiiiiiii

有牛面豬

個人覺得炒豬頸肉河同海南雞(有半隻)

不過有時d炸嘢凍嘅

我食lunch

肉骨茶好一般,第一次見會放香菇,香港口味不正宗.

邊到肉骨茶？

偏淡口味
豬頸肉炒河都可以完全冇味

Lunch 要排隊
淡味都係

東城係咪穢土轉生?

601

個名好長，馬來亞春色綠野景緻艷雅

柴灣係飲食沙漠

無左環翠依家重少野食
之前好鍾意去東貿間社企食早餐勁抵又大份依家又執埋
宏德居間海南雞飯又勁好食又係執鬼埋

海南雞飯搬咗去天后

好遠 無得行落街就食到

安力果邊返工 由藍灣到富欣全部都係狗飯

已經好過柴灣好多

十分同意 所以要搵下d新意

住環翠漁灣都好d 興華興文真係 死

間魚米咁撚垃圾都咁多人食， d 人咩心態

環翠長期垃撚圾，個商場一早應該重建
興華個頭都話有啲野食下，環翠不了

有無上過青年10幾樓間coffee shop 食

環翠可以過去漁灣個邊都近d 漁灣街市 個頭幾多野食 又樂軒台。 興華 全部快餐店

高威閣間擔擔麵開返了

老闆娘話之前有事所以冇營業

講開高威閣記豬扒大王

我覺得幾好食
但個事頭婆塊面黑過閪

塊豬扒幼到好似支牙簽

第一次食好似8,9年前, 都好味
前幾年太薄好乾
我寧願比貴d

青年廣場四樓間太極樓都唔錯
成日落去食佢個$33 lunch set
回鍋肉幾掂

垃圾嚟

太極樓
有晚食完夜晚12點幾個肚就唔舒服之後嘔完個肚都係好痛 痛得濟五點幾上東區..又暈又痛留左晚院
自此之後永久blacklist 佢

質素係參差既
但會覺得20次得1次真係差
老世好好人，事頭婆黑面=平常樣 心情好唔好要聽佢把聲

住附近成日買

btw俾貴d可以去邊?

西面係香港好普通jer

我意思係如果佢賣貴d 但唔好切到塊豬扒咁薄

無乜介紹

太興都有豬扒

威利華

GAGA
唔係落狗屎果日都唔會食啦

杯茶最有質素

又諗唔到今晚食咩好

試下你地話既高威閣擔擔麵先

麻麻地

味道唔錯 但堂食好多烏蠅

我唔鍾意湯底太杰

想問宜家M記果邊無左仲有邊到5點半係有早餐食

好心就搵間24m記

講開m記把幾火 興華一個m記日日排長龍 堂食又勁多老人霸位

環翠幾時開 好痛苦

有冇人試過Springtime

有 唔錯呀 杯野幾好飲

唔知點去

工廠大廈

恆生上高

行入去 搭lift

有無人試過BB雞蛋仔

Spring time 真係好麻麻
舊年食過
雞扒意粉冇味 mushroom soup 味好怪
咖啡唔好飲
申脷：柴灣友 好想佢好食 不過真係唔好食

新港利先係世界級

吹大咗囉，冇特別 唔係住柴灣唔好專登入嚟食 認真

人地話杯珍珠奶茶都好正 諗住試下

珍珠奶茶未飲過 以為你想食個雪糕夾餅

依家好似北角同上環有分店

用app啦

澤記快餐飯店
公司三文治，魚柳包，雞扒包

發覺隔幾個月就開一定柴灣野食po
柴灣根本無野好食

未裝修前 啲茶記都係垃圾 又貴

上次同屋企人想去食
入到門口企咗3分鐘都無人黎招呼
但係個3個侍應/樓面明明見到我地
之後先過黎仲問我地會唔會3個人分開坐
係咪on9點樣一家人黎食飯但係分開曬坐
都未食過但係覺得服務差所以唔會翻去試

邊間

springtime

哈哈
快餐店